覺唔覺啲極速收起自取優惠既餐廳好戇鳩？

確診人數一落少少就收起自取優惠
驚死做多一日都會執笠咁
人數一多返又死死地氣拎返個優惠出黎

只要武肺未完就收返自取優惠既餐廳
一律唔幫襯

極速師

唔幫襯師

印仔做外賣師冇錢賺係到屌哂鬼

自取師

PR批鬥師

是

今日食咩

秘撈師

優惠師
個幾十蚊算啦

oh.....

無錢就唔好學人做生意師

一蚊要都計較

定仔一直都優惠緊，雖然就算咁都係無人想屌佢

咁八卦做乜

口德師
正評給你

米癲拉

孤鳩寒

覺 做緊間餐廳未爆之前 一日2皮-3皮營業額 到之前做外賣自取有5 6皮 做到成隻狗咁

自取有折都做到咁多個月
算唔算證明以前正價真係賺唔少？
只不過比租金賺哂佢賺落個D

波鞋鋪又係 疫症呢期買一送一
成日話咩寒冬
我完全feel唔到佢地有幾撚慘

咪臭係

我可以美

美條撚

救命 好恐怖

很可愛

難得我地終於同意

我唔同意

很靚

食開屎

因為幫人買飯冇得打斧頭？

覓腸都認輸

終於戰勝印家軍

定延保不住了

我可以保

定延是內向巴老婆唔到你保

唔識邊個
我剩係知定延係我老婆

你冇反對已通過

我同定延都唔識你
Who

我係你老婆
點解唔認我

觀塘？

想正皮
可惜太撚醜樣

唔止

最on9 係 mark 高價錢之後半價個d

好多都係

有間黃店(其實應該扮黃,見過佢去360買野)
都係咁做 我即刻唔我幫襯

時代無左95折 不了